當年2016新東係點配票

果陣幾個泛民全部岩岩好當選
反觀新西就整左個票王出黎浪費選票
各區巴絲係咪應該向新東取經

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

邊有配票

係政治光譜廣，個個選民唔駛含淚投票

仆街有鄭家富阿

新東如果有配票贏得仲多啊

根本冇配票

當年選民自發配票。我仲記得當年全家8票由我作出配票安排。

其實要多謝龐愛蘭方國珊
一值為新東民主派努力

其實無論保王定泛民做配票都用地區做base 你講新東係沙田 大埔 其他 三個區域投唔同人咁樣配 同一招保王係新西用左好耐 屯元天 荃 葵 分開做區 自然會有配票效果
但當然新界得唔代表市區都 work

當年點配

陳雲介票

鄭家富又介

嗰時係一票a一票b
自己配票

計下每個區議會分區，每區有幾多民主派票，咪可以立法會完美配票囉。

類似楊岳橋開聯合Facebook live 叫人過票

當年係楊onQ 1拖3，叫一家四口每人投一個，但係今年區議會泛民大勝，可以靠區議員配票

其實當時全港都係用戴教授的雷霆計劃，雖然結果不是十分完美，但絕對有一定幫助。

當時全家得我一人入雷霆個TG group，所以我負責安排家人點投。簡單係上午老人家先投重心票，我報數上雷霆;下午其他人按雷霆數據投票，又報數;最後生的兩位睇住雷霆，等到十點左右去投需要救亡的組合。

剛剛戴教授出文關於雷霆2.0

我認為係有用的，但要發揮最乂功效，一定要多人參予，及收上次教訓唔好亂告急浪費選票。不過幾過上次，反人權派好大可能會搵人入去放假料，影響準確度…教援要諗埋呢點至得。